除左00Q同zz 其他高達都好撚垃圾好撚廢

一打中就必死咁滯

吞a？

機戰撚

所以出擊會戴4個盾

好耐之前我已經講過呢部野係延伸設定煲大過龍

唔玩都唔好話自己係男人

最愛用Xi Gundam呀食屎狗!!